連蔡英文都公開話一國兩制不可信，泛民重要擁護到幾時？

楊岳橋
梁家傑
郭榮鏗

泛民對住台灣，就話一國兩制已經完全失敗，唔好信中共

對住美國，就話一國兩制仲算有效，唔好取消關係法

等埋總統大選先啦
民進黨係台灣嘅「泛民」，應該係話「泛獨」，一直只係打獨立牌吸票，但經濟、民主就上咗台之後咩都搞唔掂，唔係點解次次一上完就俾國民黨反cap？

泛民: 蔡英文係鬼

坦白講，2020我唔會再幫泛民做任何野

你好似離題
重點係一國兩制取態

民進黨連唔到嘅話佢話佔領太陽都做唔到㗎啦

連葵英文都唔信大陸，反而連登仔就繼續主動用支那手機oneplus

有險可守

蔡

。

唔好激嬲共產黨

都只係一門拿政治綜援的生意

連登仔咪阻住人搵食啦，香港泛民爭取民主係一份職業黎，如果成功左就會失業架喇，佢地仲要呃糧呃捐款買樓架。

1:0

有險可守呀 哈哈

中共快d派大狀黨去台灣宣傳一國兩制